一句說話總結小龍蝦食潮

好食唔食食屎蟲

死